行到前面第二個郵筒我地就停低kiss

作為媾女對白點睇?

ching做郵差？ 個郵筒有咩特別意義

好似太宰治講的
你問佢

調頭走了

叫我去死咁串

太宰治有錢又靚仔
你係咪

講咩唔係重點

重點係你個樣

未見過ching真人, 但好多時同你傾計腦海都係浮現起太宰治托頭個樣

我人間失格過佢

我花名叫肉酸托腮wor haha

嘩..

sorry

唔使...
過多幾年我就會忘記到